點解連登仔咁要屌ptgf收得貴?

人地白紙黑字寫明收幾多有咩服務,明買明賣有咩問題?
咁多雞蟲去日本風俗店咪又係淨係得手/口/沖涼,又唔見又人嫌唔比屌?
可能你會話有d風俗娘都可以屌架,ptgf學生妹你出得夠高價咪又係一樣,你嫌咩?
你話人地收得咁貴憑乜野?人地學生妹阿,仲要好後生,呢個已經夠做佢地最大既招徠啦.就同總有班人會只想買apple brand既野,收到貴一貴都買.
學生妹本身就係奢侈品,就同魚子醬,紅酒一樣.你用抵唔抵食衡量只會顯得戇鳩
你叫左個ptgf出黎服務唔好咪上網寫食評屌鳩佢囉,又唔見你地屌人做雞既
冇錢想屌定係人工唔夠班𡃁妹多所以眼紅?
我唔笑貧唔笑娼只笑你班偽善撚

點解要屌ptgf?
拖下手睇下戲就以經幾舊水
一日接幾個客都2-3k,一個月就20-30k(扑野多1倍)

比著你係d死毒撚會點諗?佢地既心態就係唔抵得囉，佢地大學生做份垃圾文員仔先10k頭，無腦mk妹無讀過書都搵30k咁緊係唔抵得啦所以連登咁多人想ptgf仆街，典型香港人心態

柒到唔敢睇
平時就話斷人衣食殺人父母,而家自己搵錢唔夠人多就用群眾力量攻擊反擊唔到既對象,搞到人地工都冇得開
班雞咁有錢肯要佢地都執到啦,仲幻想自己有女朋友

連登仔唔係好冇道德㗎咩
做乜今次佔領道德高地？

好可憐

一邊撐荷蘭既性產業開放,一邊用落後思想屌性工作者.
連登仔個龍門去左邊

識唔識分必需品同奢侈品?邊個唔用腦

駁唔到
慘得過mk妹揀客做都月入20 30k
重要只係part time

如果佢地有得做鴨有得揀客月入20k應該個個狗衝

有重點你就講啦
重點咪一個佢地比得起,一個比唔起兼且眼紅囉

就係14啲女無事先見到偽善撚

有人屌一樓一/其他妓女咩

而家講緊ptgf做緊妓女做既野但又不屑自己俾人當同妓女睇齊

點解唔想人話自己係妓女？睇唔起人地？

你搵個ptgf認自己係「妓女」我會尊重佢地

又要搵錢又要貞節牌坊

因為班ptgf唔認自己係性工作者囉

有咩問題,產品係要包裝架啦.
如果你可以令到客人叫雞又唔會令佢地覺得叫雞,有拍緊拖既錯覺唔係更有市場價值咩
人地用正當方法搵食加marketing又阻到你?

其實好仆街

你收幾貴我唔評論 供求問題

但大家都係出賣自己身體

點解要睇唔起一樓一？ 人地做幾次都可能冇你出一次街搵得咁多

你係覺得自己做既野咁值得尊重麻煩你尊重其他人先

叫返自己做妓女 承認自己係性工作者

正唔正當唔評論

但Marketing唔係咁樣架

Ptgf覺得人地叫佢做雞係offense
咁其實係offense緊其他妓女

你可以覺得咁係包裝既
但你包裝背後既hidden message 係想人覺得自己優越D 唔係雞

成日話人唔認自己做雞究竟諗緊咩?
社會大眾一般係覺得做雞聽落的確係低賤d架啦
佢地學識包裝自己係提升市場價值既marketing手法
就好似大把歐美品牌都唔會寫話自己係made in china,反而要大大隻字強調自己係歐美品牌,有咩問題?

之前有單老母做雞咪又係比連登仔反
講到點大義凜然，呢度有幾支持雞？

屌香港人officially都係中國人啦,咁你會唔會認自己係中國人阿?
再者連登仔會唔會係咁撚高尚幫雞辯護阿?

班所謂ptgf叫自己ptgf就係唔想認自己係雞, 佢地自己都睇唔起d雞, 咁叫咩野?

之前老母做雞單野係偷偷地做比人撞破左, 咁係咪唔可以為佢老公抱不平?

唔認就要反
連登仔惡過狗
唔係用佢職業本質同行為判斷
而係認唔認

屌你地日日都踩人係雞姐係你地都覺得雞呢個叫法下賤啦
憑咩野要人以雞自稱降低自己個收入先

因為真係收得貴

呢個類比錯左七彩

你講既野涉及到國族觀/身份認同 唔係咁簡單可以解釋到

簡單講點解唔可以咁類比

你覺得妓女=中國 ptgf=香港 其實又唔可以話你錯得晒

但

香港人係咪即係因為不屑同大陸齊名所以先唔認自己做中國人？我唔同意

大家覺得雞係咁高尚又點解要人認
佢唔認係雞佢損失啦

咪就係因為連登仔自己都睇唔起雞
點解要人認？

有得揀客揀job又收得貴
拖手仔鍚下就五百一千
呢個職業本質上的確同雞有異
最少無得叫隻雞一齊拍拖啦
咁佢叫ptgf何罪之有？

你咪答撚左囉,香港咁撚笑貧,人地搵得多係可以緊係要分級黎突顯自己價值架啦
法國菜同麥當勞都係餐廳,你會唔會話佢地係同一樣野阿?

供需問題姐,連登仔買唔起/唔想買唔代表香港咁大出面冇市場架嘛

唉

其他po講佢地本身本質同行為都講到口臭

睇野應該睇闊D 好多野more than反定唔反 岩定唔岩

我同你argue都唔係為左證明你錯

你地講既論點其實冇錯架 貴唔貴 做D咩係 market force決定

但事實上真係有呢種情況出現嘛

你不能又要take advantages 同時 take 0 risk 架

點解要屌香港樓價高?

咁講到尾佢地做錯咩要比人起底

識唔識分必需品同奢侈品?你係咪唔搵ptgf唔屌西會生存有困難?

1個6千
1日5個3萬
30日90萬
上樓不是夢

你自己都答左

連登仔點睇一件事

Ptgf點睇又係另一件事

突顯自己價值呢個行為已經係睇人唔起啦

岩呀 係環境/風氣令佢咁做

但佢咁做的確係睇人唔起

點解唔得?講到尾咪姐係眼紅?
你講完一大輪都係冇攻擊ptgf既正當原因

你搵工一樣可以叫價高既姐
有人請你咪得囉

你不能又要take advantages 同時 take 0 risk 架

如果佢做得到既，why not

啱阿,有老細覺得你值咁既價,時薪5000又有咩所謂?

人地大把客 你咪繼續屌囉

因為我由頭到尾都冇要justify點解D人要攻擊ptgf

我係話ptgf唔係完全100%受害者

爆料條人係仆街 我一直都係咁講

睇野要有大局觀 唔可以側埋一面睇

你將ptgf成件事發展咁睇

其實出現呢D結果真係唔意外 所有野都太易access

身份 相 甚至service 都可以好易得到/俾人

而家呢刻只係爆煲點

我冇屌 ,我覺得ptgf係自由市場下既正當產物

突出自己價值就係睇人唔起
programmer都未必話自己係it佬
工作內容有差異就要分開講架啦
睇唔睇得起又點
又係度玩誅心論
做私樓保安著老西咪叫物業管理
同公屋保安咪叫保安
前者又的確揾得多啲
你去反囉

因為佢地依班人唔想人睇佢唔起又做埋曬啲人地睇佢唔起嘅野
仲要拖隻手都百幾蚊 你當你觀音娘娘下凡眾生下跪呀
雞黎架咋

而家係佢做唔到丫嘛

俾人爆已經係佢要take既risk

姑勿論爆人個條友係有心裝人係仆街

每個decision背後都會有risk 爭在你睇唔睇到

冇折屌價錢
純屌呃住條仔/女出黎做果啲
咁得唔得 偽唔偽善

我可以用“ptgf”個名搵得多過”妓女“個名既話,點解一定要自己叫後者?
就算141班雞都唔想比兜口兜面話係雞啦係咪 咁有咩問題?
人地有價有市你理得人地搵幾多?又唔係傷天害理,反而仲幫到班毒撚完成心願

包乜撚裝？market乜撚ting?

包裝到只係比條撚插入自己個閪，唔係性交，ok?

如果你真心覺得妓女/ptgf同你上述類比係本質上相同既話我冇野好講

都唔係要推翻你立場啦

咁樣講落去沒完沒了 大家有大家立場/思考動機

我都同意有D ptgf好慘既

希望你幫到佢地護航啦

我自己都有女朋友,我好贊成恨恨咁屌鳩班不忠既雞
我只係唔能夠接受價錢做公審既藉口
所以唔應該拉曬所有ptgf落水阻著單身既ptgf搵食囉

覺得樣野貴屌下都唔得
連登仔咁惡呀😂

有市有價
女權撚又話女人唔係貨品
轉個頭又幫自己唔同位落價
唔好意思 傷天就可能冇
但係害理就一定有
咁易搵嘅錢
一定就好易洗左去
跟住咪長做長有
仲要分享依啲搵錢方法比其他人
影響埋男女關係嘅生態
你話害唔害理？

出面公審個d係撚因爲覺得貴咩

如果可以吸引到更多顧客,人地將屌閪包裝成敦倫,共赴巫山又有何妨?
就好似大家樂都會幫自己改個名叫cafe de coral啦
更何況有d ptgf真係唔包屌閪,純粹係賣學生妹gimmick

你自己睇啦,大把人鬧齋拖手唔比屌都收5000
根本屌價錢既仲多過屌不忠

學返你講野先
唔好將所有連登仔既意見拉埋落水

唔通屌不忠就唔可以屌埋價錢

香港人習慣晒極端資本主義
二百尺樓賣一千萬冇問題,你買唔起你問題,市場一樣有人買得起,仲可以完左上樓心願
我賣二百尺"豪宅"緊係高級過你公屋居屋啦,你屌我賣得貴,係你葡萄我做發展商賺得多啫

之後就話你窮撚買唔起
再屌埋人地葡萄係廢青

根本賤女人做雞係唔駛教既,會做就會做,真清純就真清純架啦.
本身條女係下賤既話,唔做ptgf都大把賣身既方法啦下話?保險,地產,娛樂圈etc
同埋邊度有女權撚爭取緊做ptgf?

終於有人話。

包裝啫

咁其實用你呢種既諗野方法 呢個世界係咪冇對錯之分? 冇左正義既存在? 姑勿論事件既受害者係被人迫害定點, 個個都要預左?

連登屌人洗理由既咩
樓主太天真了

樓樓樓,樓你老母咩? 講到口臭
識唔識分必需品同奢侈品? 你唔搵ptgf係咪會生存困難阿?

冇搵過呀ching
我屌佢地係貴雞得唔得呀？

一個論點出現左有咩問題?
我反而搵唔到你既論點?

佢收幾錢冇所謂
我最怕果d出黎做/做過又呃人要人埋單果d

所有動物,要扑嘢都係天性,必需品嚟,同衣食住行一樣
除非你同我講,呢一世都唔會扑嘢,咁我自動收皮

樓下間士多既零食好撚貴阿,所以我要上網公審佢好撚貴,令到佢執笠

我都覺,我最撚睇唔起不忠既人
要狠狠屌柒班非單身既ptgf

你up乜撚野阿?
咁你咪去叫一樓一囉,ptgf阻你叫雞咩?

睇唔撚到上面？
你答左我點解唔可以一邊屌佢不忠一邊屌佢貴先？
你就咁吹話屌貴既人仲多 咁你又知佢地屌貴又係想公審佢？

連登而家好多人都太二分法咁諗野

用對錯睇所有野

其實對錯邊個有資格講

Ptgf呢件事 分對錯
Ptgf俾人爆呢件事 分對錯
連登仔屌ptgf呢件事 分對錯

下下用邊個岩邊個錯邊個正義咁樣睇野只會係沒完沒了既不斷討論

ptgf都係雞
包裝雞同雞咪一樣

請你睇下我上面既論點 應該唔難搵

厹反撃post

香港跟本無男女平等過
係ptgf呢件事入面
連登仔就話咩男人老狗叫雞就無問題
女人做雞就係懶係賤係公廁
到拍拖果時
就加道德枷鎖比女人
唔肯AA食譚仔食麥記要送花送禮物就係港女
拍拖比你屌係應份唔肯就係條女收兵唔愛你

無論做雞定做人條女都係要做比人審判既一方

唉屌乜柒都唔好分對錯,乜柒都唔好分立場,super大家一齊攞獎好冇?
個個都好似你咁諗野,世上乜野問題都唔會有進步

今日特別多狗同雞，不洗同呢d雜種畜生講倫理，牠們唔會明

點解要屌ptgf姐 人地行得正企得正 係唔比得男朋友知姐 我覺得佢地都係想搵錢姐 冇理由要浪費時間去快餐店做囉 佢地一日做一單已經頂左幾日人工 仲有多d時間陪男朋友 絕對絕對支持ptgf呢個行業 強烈要求立法會議員為佢地爭取應有權益

問多句

你話ptgf包裝自己提升價值好合理 因為環境係咁

咁點解連登仔唔可以因爲香港環境係咁又屌佢價貴？

其實好多都係因為好多不可抗力先產生

不過而家連登已經係一個辯論區唔係討論區

好多野好難要人接受自己觀點 所以拗黎真係無謂

慳返D時間 諗下點樣幫到班ptgf啦如果你真係咁同情佢地

你冇錢果陣肯同你一齊係一生既伴侶
你有錢先黎搵你係雞，男人會好冇安全感。
話比一d想做/做緊雞既女人/仔知
你講得唔錯

如果好似你咁諗嘢 大家唔覺ptgf收得貴 呢個風氣擴大 咁到時個社會唔方唔進步

平返少少我就唔屌了
仲會幫襯添

申利 窮撚

留意返,我只針對市場黎講ptgf既合理性,對於有另一半既ptgf我係非常支持連登仔大大力屌柒佢地架

好多雞蟲喺度幫啲雞撐飯蓋

有人話係便宜貨同Luxury嘅分別，真係笑而不語
你睇下隔離Post啲圖，屌你老母喺街求其合埋眼執一件都可以好過佢地
最撚抵屌係 佢地用PTGF個名 釣高自己黎賣 啲雞蟲聽落好似好撚pure 冇叫雞咁污糟 咁咪一撚樣
4000蚊買件重柒過自己老母嘅雞，好心就留返黎執執個樣溝下女啦

而家係班ptgf做雞又唔認自己係雞

簡單嚟講,你既論點一直都係支持極端資本主義
價格全由市場決定
但你就屌啲左翼人仕,話要對市場進行干預就係失敗者

你既角度,性服務係商品,但佢係必需品定奢侈品唔到你定義
正如有女人會覺得名牌手袋係必需品,寧願捱餓去買
有人就覺得冇手袋唔會死架
咁一樣有男人覺得叫雞重要過食飯啫

重點而家係有人屌貴,其實就係自由市場發揮緊佢既機制去令市場調整價格
咁你應該係支持

最緊要既係欣宜身材苟姑娘價，仲要去到見面先見樣喎真係屌你老母
如果一開始見樣見物材好似141咁，只會見到包膠唔會見到連登仔屌囉

一開始咪話左市場決定價格冇必要屌佢貴囉,仲問點解唔可以一邊屌不忠一邊屌佢貴
吹你老母咩,自己睇下幾多人話"咁既服務收咁多“先啦
我點知佢地心諗想點?我只知結果係點

樓主自以為理性，ptgf 根本冇任何經濟價值（add value)，只係抬高個價，換言之只係人地手中搶錢咁解。讀多幾年書先同人辯論，不過唔記得狗唔識字

吹咩屌咪屌囉 我話佢貴關你撚事咩 宜家上連登留個言都要講道理 貴咪貴囉 我係中意話佢貴呀

一隻手掌拍唔響，個價開得高又有人肯俾。
以後做雞既，做雞蟲既一樣會存在，只係換個形式做得更隱蔽姐。

班毒撚成日幻想要自己埋單囉
自己遇人不淑就話人仆街
⼂⼂⼀⼁乛⼀⼃乛

覺得唔屌得嘅，一係就叫撚過幾千蚊嘅ptgf重覺得好撚抵，好似搵左個女朋友咁嘅雞蟲
一係就未見過香港一樓一嘅質素有幾撚高，4百屌個韓妹，佢地就揀4000蚊屌個陀地欣宜

咁咪姐係雞蟲自己叫完雞唔滿意隻雞跟住上黎屌鳩曬全部雞

答我啊垃圾

前面講過點解,請你睇下

老實講 係屌都屌d 港男台高個價喇

你老尾讀屎片，如果free market works樓價點解貴，美國點解要QE?

點解D人屌香港樓價貴? 人地白紙黑字寫明收幾多,明買明賣有咩問題?

因為係局住買貴，冇得選擇平既，btw你係雞定狗？

佢地自己要將自己市場定位擺係luxury冇人阻到
你睇下卡地亞d鑽石,屌你老母求其喺岩洞求其合埋眼執一件天然水晶都靚過佢地
屌本身luxury個物質本身就唔值個價,係市場定位比到佢地新既價,又有人肯埋單4000屌一次,點解唔係屌個顧客好撚蠢?
利申:我未叫過雞,現實亦唔識從事ptgf/雞既任何人

Free market係講有free choices而唔係monopoly ，成班垃圾

識唔識分必需品同奢侈品 講到口都臭

答我啊垃圾，市乜撚場，同你講econ避開唔答？

呢個又點樣monopoly法?照理係低價既雞更能壟斷ptgf

得咁既水平學人開post?

你係咪戇鳩架,人地企係你個邊架柒頭

你知唔知咩叫monopoly 啊 就係大家夾埋一齊抄高個價

有人肯屌都冇辦法既

好似成班地產商咁

邊到冇profit阿柒頭

Add value啊屌你，d雞既profit咪d厹既lose，對經濟有貢獻？

妖你讀多幾年書啦

你條女係咪ptgf

做返拍拖既野行街睇戲食飯買手袋買condom爆房有冇add value阿?
就算真係齋屌西咁有咩問題?
傳統雞更加唔駛做啦你咁講

你好可憐 人地未覆得切就係咁自己同自己講野

唔係 我女朋友係full time designer 多謝關心

我係講緊ptgf 呢個行業只係抬高做雞既價，冇任何add value。同埋唔該你分清楚add value同consumption 既分別，唔明上wiki

咁冇add value又點? 傳統雞點算你仲未答我
ptgf同傳統雞根本就係兩個定位,你睇返個年齡層同消費力差別先啦

比完6000個個人屌完女又可唔可以屌呢?

你食完間餐廳唔好食,屌柒間黑店
點知個老細話你食唔起唔好食,我大把生意,作為消費者,心理上應該認同佢?
係囉,市場會淘汰你架嘛
但現實上,就如啲黑店藥房一樣,再呃下一個就唔會執,人地屌下仲比你話冇人阻你去萬寧買

樓主覺得習慣＝冇問題
咁香港人都習慣冇普選姐，有咩問題

我冇反傳統雞，傳統雞古今中外都有，社會必然存在。我唔覺得兩者有咩分別，反而ptgf 俾人一種lower value既感覺，低質高價

off topic
其實冇咩好屌

係驚d ptgf染左d性病冇人知姐
埋單條友就好慘

我冇話習慣冇問題
我係話市場定價冇問題
冇普選並唔係我地既選擇(btw因為普選好必要,我地一定要作出改變)
反而ptgf咁貴係雞蟲同雞之間既市場互動,係佢地自己雙方一齊令個價變咁樣

駁唔到

所以無論係一夜情,伴侶定係雞都要做好安全措施

講到尾，ptgf 呢d高利潤低增價既行業只會吸引更多女去做，你唔好後悔第時你條女去做

低增值

咁好多老一輩都覺得法國菜又細份又唔啱口味,但係會欣賞既人亦好多.
ptgf亦如是,會有好想食妙齡學生妹既顧客存在,fetish呢d野唔怪得人,佢地又肯使錢滿足自己對ptgf既幻想

要做既賤女人點都搵到方法去賣身,你睇下咁多保險雞咁多金融雞就知
唔做既點都唔會做,我愛我女朋友我相信佢

老實講，雞都可以拖手出街，有d都可能年輕。一個識中菜法菜既廚師人工會低過法菜廚師？

你女唔會姐，但呢個消費主義既社會唔係

我都係用普遍法國菜個價錢同中菜價錢做類比姐 特例唔係真係咁多既
咁都有傳統雞收好貴既 仲有明星雞收天價添

咁咪佢地賤囉 無論有冇ptgf,會為錢出賣自己既女都總會有方法,只係換個個名姐

因為一班厹不斷抬高做ptgf既利潤
引致ptgf啲價愈開愈高 呢啲都唔關我事
但係愈來愈多女仔對ptgf趨之若鶩
形成一股不良既社會風氣 就有必要出聲屌

厹固然要屌 ptgf都唔可以置身事外

巴打我正想講

呢個POST好多狗公護雞

我覺得雞就係雞好下賤阿
只係我覺得新雞ptgf既生存方式都係合理既市場機制,冇必要借價格攻擊姐

只可以話呢個market未到equilibrium ，supply低，所以好多人抱怨貴

我就一直屌班雞蟲咁貴都幫襯無腦姐
至於班 ptgf
個個有價有市有晒評語
係高質過攞正牌既話
亦比佢貴得有道理
但我覺得ptgf 個價高成咁就好明顯係班
核突呀叔 mk 狗公 造成

其實發展到最後ptgf 會唔會變成gf ，一人mark一個

唔洗覺得,係一定,如果高價冇人理,就會減價

如果不良風氣係指背住男友搵食,我覺得佢地的確好下賤阿,應該用力屌死佢地
我篇文只係想指出收得貴呢點係好合理既一個機制 .

一買一賣，再貴一貴ptgf都有人比錢
連登仔眼紅什麼

ftgf

咪就係
講其他野又話明碼實價，冇逼你買，市場供求決定價格
而家ptgf咁撚大反應

有個term叫做market efficiency，並唔係每個market都可以即刻adjust到個價，ptgf呢個market我就唔知

頂級囡囡真係有可能

咁屌價整到佢地執笠都冇用,最實際係vote with your feet,雞蟲們叫雞時選擇較相宜既傳統雞或者平價ptgf咪得囉

time cost先最肉赤

有d model 仔，早晚一個，收六七雞一次
一日真係搏命搵到十個一日
如果做雞都上唔到樓做黎做乜？

其實係供求問題
聽過好多case條囡囡原本約出黎睇戲
點知最後上房，做完錢都唔收
因為個客靚仔

人地日本正規風俗店就好似每一個月會check一次有冇性病

正常現代西化社會,有個閪,中上樣已經可以好易衣食無憂

你地講到好吸引 搞到好想做

係阿,所以我前面都有提到要有安全性行為.
所以我覺得班ptgf自己本身都有部分責任去檢查,
不過佢地檢查既額外使費可能會令個價更加高
當然最後都係交比雞蟲自己個消費模式決定啦

雖然我崇尚自由市場,但係我循例都希望絲打你三思
btw我都想賣屎忽,不過冇咁既價,都係努力搵錢罷
利申:非gay

點解唔用雞蟲黎攻擊我,反而要用次一級既厹
利申:未叫過雞亦唔打算

想講包裝果樣野 你話法國餐廳同m記比 咁應該兩間都係公認既食肆 咁點解ptgf唔認自己係雞？

Ching Ho ball

咁呢樣嘢都係肉金入邊包咗，做雞同做ptgf 一樣你高風險行業。入得行嘅，揚咗就預全世界都知你出黎賣。

雞呢個名唔合佢地定位,改名叫ptgf可以提升佢地價值.
雖然本質都係雞,但係法國餐廳唔會想將自己降到同m記同層次,自然唔想承認本質一樣.
我認為係合理既市場策略

但係法國餐廳唔係應該建基於佢係食肆只不過係一間高級食肆喎 而唔係ptgf選擇唔承認係雞喎

生得靚有西有腦點只一個月90萬

做雞話marketing 果個真係笑撚死我

我覺得不忠班ptgf就抵撚死既,本身就死不足惜,但係對班齋搵錢既單身ptgf唔太公平姐.
當然佢地有風險係要自己承擔啦,但係今日有人主動去針對呢個弱點特登唔比人賺錢我覺得都好有惡意.
惡意都算(連登都出名無政府),不過唔應該用埋好貴呢樣野做旗號囉,等於你不會見舖頭賣野賣太貴去搞人間舖架嘛.(再重申我支持攻擊背住男友賣身既臭西)

樓主現實得黎幾可愛，總算明白你立場

多謝你

純粹一問
乜日本啲風俗店原來唔比屌嫁咩
利申：無叫過雞或者ptgf，只係想知

其實冇問題架 你睇下好多傳統雞都開設唔同既方法去包裝同宣傳自己,例如開網站,上電視,貼街招,又何嘗唔係marketing呢

正常規定唔比屌,不過你靚仔/有錢或者會破例
利申:冇使用任何性服務,純粹上網睇返黎

應該唔係屌收得貴唔貴，係屌收毒撚貴過收靚仔

或者我轉個講法,連登同高登都係登.但係無論一般街外人點覺得連登=高登,而家連登人都會否認自己同高登有關係,因為覺得後者格調太低,連帶會搞柒自己,雖然佢地本質都係濕鳩論壇

我覺得都冇問題,本身賣比唔通人有唔同價都好正常.毒撚需求大d,個平衡點自然會移到較高價位
而且揀客本身都冇問題,就同你做法國餐廳,見到有人衣衫不整咁走入黎,你都未必會做佢生意啦.
利申:其實我鍾意食意大利菜多d

就算你咁講 連登人都會話自己係論壇網民喎比高登更高級既網民姐 都冇唔承認自己既本質 但ptgf做得雞冇包裝自己係高級雞之餘仲話自己唔係雞

張愛玲曾言：女人為了生存而嫁人, 本質和妓女沒什么兩樣不過是批發和零售的關係

小弟樣ok 試過用$800 有16妹妹 ml bj 連吞精

正當你老母咩
自顧人士都要報稅架

咁佢地既收入仍然都係正當架
只係唔報稅係佢地既責任姐,就唔關ptgf行業事既
唔通傳統雞又冇報稅咩

張愛玲本身唔算乖乖女,所以寫出黎可能辛辣d
同意一半半啦,現代社會都糾正左好多,不過華人社會仍要努力

其實駁到，佢模糊左必需品同非必需品既概念
當然你都可以話樓唔係必需品
我覺得要睇返個社會既功能
住既地方係關係到基本既安全性需求

而屌閪只係更上層既需求，唔係「必需」

當然依個係社會學既討論
而唔再係經濟學既討論

但依個就係佢個立論既問題所在

但返返去討論，
我認為市埸調節係無起人底既正當性
除非你就住個別既原因
非市埸調節既原因
去起底
咁就係另外既討論範圍

但要去到ig咁逆向由買家做quotation呢

我認為本質比起“雞",佢地更傾向認同自己為性工作者.
好多ptgf都未到有性服務所以都差少少先係性工作者,有性服務個d呢,就已經變相承認自己係性工作者,但係就唔承認"雞""妓女""臭西"呢d稱呼.原因就上面講過啦
以前既援交妹都係,大多承認自己係性工作者,而唔係雞

雞都有人打手 公狗進化了

上面都話左,呢d post你要攻擊我,應該叫我雞蟲而唔係次一級既狗公
利申:冇叫過雞亦唔打算

冇錯係阿,佢講既所謂必需品其實都唔係必需.手袋同叫雞個彈性其實好大架
東家唔屌屌西家囉,做咩要話到好似淨係ptgf左右市場價格咁

其實駁到，佢模糊左必需品同非必需品既概念
當然你都可以話樓唔係必需品
我覺得要睇返個社會既功能
住既地方係關係到基本既安全性需求

而屌閪只係更上層既需求，唔係「必需」

當然依個係社會學既討論
而唔再係經濟學既討論

但依個就係佢個立論既問題所在

但返返去討論，
我認為市埸調節係無起人底既正當性
除非你就住個別既原因
非市埸調節既原因
去起底
咁就係另外既討論範圍

但要去到ig咁逆向由買家做quotation呢[/quote]

quotation既意思係指ＰＴＧＦ亂出價而買家又會接受 依個行為？

純屌 暪住另一半出黎做PTGF 以及 做過PTGF唔同之後嘅另一半講

同意收幾貴唔係俾人屌嘅藉口

點睇做完ptgf再結婚生仔個d

quotation既意思係指ＰＴＧＦ亂出價而買家又會接受 依個行為？[/quote]
其實應該係有個行情價同以前個援交價差唔多
不過邊個先邊個後已經唔重要,反正價格已經平衡緊

想知樓豬睇到未 睇唔到我再quote

其實應該係有個行情價同以前個援交價差唔多
不過邊個先邊個後已經唔重要,反正價格已經平衡緊[/quote]
係 至少網上世界咁屌法
好多雞蟲都會清醒D
諗清楚個價位岩唔岩

但我諗之後會針對好多道德上既討論

我覺得如果條女有做,都有責任要話比男朋友聽既
如果男人肯受都冇咩好講,當年少輕狂囉
男人唔要佢咪叫做承擔左佢搵快錢個風險囉
如果條女隱瞞,就緊係佢仆街啦.不過假如人地而家真係肯生生性性咪唔好破壞人地家庭幸福囉

btw其實都好多臭西個西臭過ptgf,所以其實唔太關呢個行業本身事既

貴左並唔單係通漲咁簡單
係買家帶價PM既暗標制下，imperpect information既著數俾左賣家

唔好意思之前睇漏左
必需品部分上面我回覆左啦
再補充返最後屌貴的確係市場機制,但係我唔認為打住屌貴既旗號去惡意起底,破壞人既生意係合理既調整價格方式,我認為最好既方法仍然係vote with feet,等班雞蟲自己醒悟,價格就會回跌啦

好認同

又唔完全係,因為有明價同暗標既ptgf其實一半半,所以其實會有個行情價.
所以兩邊既價其實會慢慢converge返去平衡既
當然有d天仙收特別貴就後話啦,始終佢可能係靚女界既獨佔市場.

我覺得有兩大原因

1. 貧富懸殊
係香港高收入同低收入個GAP好大
購買力可以相差10倍左右
有人俾得起 $400~$800 肉金
亦有人俾得起 $4000~$8000

2. 速食文化
首先係香港"追女仔"文化
一般男人要面對兩種風險 (uncertainty)
- 投入資源 (時間，精神，壓力，金錢)
- 預期回報 (對方是否接受成為男朋友 / 肉體關係)

如果話俾你知有一種服務，只要用錢就可以對沖以上
兩種不確定性，你會點揀 ? 可以話 PTGF 就係以上需求嘅產物

好似大部分post都係屌d女做雞但係唔認wo，唔係話平就ok

係阿,所以除左女人本身諗法之外,其實係個大環境催生出黎既產物
大家可以睇下班中年體臭肥佬除左叫雞,都仲曬唔少錢去相睇

我前面都有為唔認做雞同埋點解咁貴嘗試作出解釋.其實佢地收得貴同唔認雞係合理銷售行為

因為呢班臭雞唔值囉
咁都要問

各花入各眼啦,好多人都覺得細細一支紅酒唔應該賣十萬既
佢維持到個價格咁平衡,證明有班人係有幼齒學生妹fetish又覺得值,買得起既

收成7萬yan原來無得屌
利申：上網睇

佢地d高級俱樂部(夜總會)仲癲,可能一晚收10萬yen陪你幾粒鐘摸摸腳咋.仲要酒水另計,你買得夠豪咪有下場囉
利申:都係上網睇

因為相比起香港其他性產業嚟講,PTGF個價真係好撚高
淨計屌閪,141,企街,足仔,指壓,SPA,樓上骨大部份都係<$1000,HG就$800-2000,BP嘅高級ESCORT>$3000
仲要唔揀客,有錢有得屌,靚仔最多有好啲服務
PTGF我諗到唯一優點係同聲同氣,但只憑呢樣其實值唔值得收貴成倍?

如果你係一個極右市場放任主義嘅支持者
咁即係將自由視作為社會最為核心同重要嘅價值，咁你佢地運用自己嘅自由去屌ptgf有咩問題？
難聽啲講句，關你撚事？

其二，市場調節機制唔等同於flawless，唔好一句帶過市場主義就正當化個結果。抄黃牛就係一個好例子，係市場嘅結果，但都係會有人去屌，因為佢地嘗試將一件貨品推到一個唔應該咁高嘅價位，呢個就已經可以屌啦。

唔係淨係話自由就大撚晒 ，一口講自由一邊嘗試否定人地批評價格嘅權力 咁樣又係同一標準咩？

同埋無論係必須品定係奢侈品都好，上面個兩項都適用

屌呢班雞主要唔係屌佢地做雞
係屌佢地做雞仲覺得無問題
話自己比做麥記做part time果堆高尚
真係笑撚死人咩死臭雞